華為進一步鬆綁 MatePad Pro 美國零件只佔 2%

自從華為被美國商務部納入實體清單，禁止美國企業向其提供產品和技術後，就有更多人注意他們的手機和平板產品，到底零件來自什麼國家。最近大陸傳媒報導指早前上市 MatePad Pro 平板，來自美國的零件數量只有 2%。

在拆開這部華為旗艦級平板後，發現零件如要來自中國大陸和日本廠商，亦有韓國、德國、荷蘭和奧地利供應商的零件。將 MatePad Pro 仔細拆解後共得出 1,411 件零件，當中來自日本的有 1,148 件，佔整體 81.4%，但成本則只佔 4.6%；韓國提供的零件只有 3 件，佔整體 0.2%，但成本佔 15.7%。由中國提供的零件有 225 件，佔整體 15.9%，成本卻佔 71%。

等睇無左個2%連機都開唔到

2% 晶片

用mass計嘅2%?

好想知係咩

225件中國零件有幾多粒係縲絲?
電子野計件數?笑話黎架?

果粒所謂中國製 "主芯片" 其實就係買美國IP然後叫台積電砌埋, 老美ban左佢之後, 部機即變磚頭.

見到個支那list冇台灣就知計晒落去中國度啦

台積電=made in China

中共只能咁樣呃呃騙騙, 唔通佢地夠膽話俾小粉紅知, 冇左美國ip, 華為所有野都即刻變垃圾咩

好易計
你話cpu 就算用mtk 都要台灣 你見唔見到台灣

第二張
mon 佢p40 pro有兩個版本 一係LG 一係支那嘢 後暫差啲
cpu 笑吓好啦 你Google 吓邊間生產 邊間代工
rom ram 基本上Samsung 天下
相機 Samsung and Sony
佢最主要材料都係外國
如果美國制裁佢 如果佢同Samsung Sony 買料 美國出招話同佢有生意來往 你覺得Samsung Sony 點搞

仲有 佢最惡搞係機站零件 唔係中芯呢啲得個樣嘅廠生產到大量

由中興話學夫妻咁玩法，就知夫妻呢粒花生好食

唔知慢慢周會唔會報串呢

長臂管轄權
唔係計產地
係計有冇使用美國專利

台積電向美國表咗忠了

台積電大股東唔係美國咩

心水清

董事會 差唔多一半都係美國人
唔知點解中共咁中意當 台積電係中国公司

支那成日f f可以食到台灣

咩叫ip?google左下正係大陸資料

人腦都係佔人體重量2.x%
無咗得唔得

intellectual property

第一個圖，韓國3個parts，共42.15美元
第二個圖，第3同4個都係韓國，加埋45美元
條數點計架🤡

無日本唔得

即係冇左美國授權ip,台積電就唔可以同佢造？

相機CMOS可能佢要轉晒用OV